香港真正既執法者係律政司

無左律政司就無人幫狗告人上法庭，基本上瓦介左黑警一半既職能遮打花園既手足可以考慮下，利申發夢係老銅

推

打錯字瓦解